五大訴求要嬴，區議會要贏，人權法案要贏

全部都要

正能量發放

國際戰線
本地戰線
網上戰線

全部戰場都要打贏

唔會放棄任何一個戰場

要贏晒全部